摺被摺到起角，係咪可以當武器殺人先?

支那軍最叻就係摺被摺到起角

要濕水先摺到起角 做解放軍風濕都唔怕

即係美軍唔摺被ge?